https://www.blognone.com/node/7721513:2528/01/16Waze เปิดตัว Transport SDK สำหรับพาร์ทเนอร์ทางธุรกิจhttps://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/waze.pngSDK
Waze
nismod
Waze แอพแผนที่และการนำทางภายใต้ร่มเงาของ Google เปิดตัว Waze Transport SDK สำหรับพาร์ทเนอร์ทางธุรกิจที่ต้องการนำเอาฟีเจอร์ต่างๆ ของ Waze อย่างการประเมินระยะเวลาถึงที่หมาย (ETA) และการนำทาง ไปใส่ไว้ในแอพของตัวเอง
SDK นี้ Waze เปิดให้นำไปใช้ได้ฟรี แต่จะต้องเป็นประเทศที่ Waze ให้บริการอยู่ โดยเบื้องต้นมีธุรกิจที่ติดต่อขอเป็นพาร์ทเนอร์และนำ SDK นี้ไปใช้แล้ว 9 ราย
ที่มา - Waze Blog

